hi 淡友 (1135)

冇人開post

星期一低開高收

啊！！！！！！！！

言 你間炸雞係邊

低開低收穿埋241

睇到上一個post有人想買一d科技強勢股or股票長放唔理十年前citi銀行股邊有人諗到跌9成，世界所有野都有周期依家強唔代表五年十年強架，十年前有Apple Amazon google股買啦又唔見你買？成千上萬個前周期既股票到依家唔值錢，你係要放十年長放既唔該你係要搵十年後既Apple google amazon呀，你想長放又增值不如做定期啦學人買股票投資輸死你呀

好多少年股神

買債同商品都冇咁on9

噠你個名出來有冇得試食

幾時出炸馬餅

岩

玩完 跌到落地核 低開800走唔甩

又多一萬蚊入貨啦，唔怪得美國係咁升，個個領失業救濟金入市

7月開始日日升不再有淡友

美股咩事

屌你仆街冇睇名 俾自己呃左去睇美股ig

嘩Ig俾星期五恆指收市價無左五百幾點

Gel定

扮咩 聽朝9點又升返晒

做咩 個個 講星期一 跌
出面又話5號仔 會爆升
星期五美股都唔係跌好多啫

Ig

24113 -74

-35x -74 = -42x

笑撚死

玩撚完，如果黑期足150
代表星期一跌1600

中東ig就開市，唔知又跌幾多

本身升三百幾，盤後計埋跌多4舊，前後跌800 點

Ig dji 搞咩

5號仔爆升都好信。佢係熊軍好朋友嚟

留個靚名先

準備千跌

個個禮拜不停重覆，你地可以每個星期一樣

你班熊軍又衝哂出黎燈
靜靜地贏得唔得

遠唔好講淨係hsbc 夠你死十次

明顯係熊皮牛同上次千跌前一日，一樣

今次牛軍點燈都救唔到你地 上星期夾得我咁爽

驚閪咩
星期一低開 最後會大陽燭一枝囉

早2星期已經係咁講

應該係咁

冇乜留意ig 係咪跌180幾好平常

數據參考，跌3xx , 第二朝高開

Sing!

今次唔會撚淡友架喇

啱呀 唔會撚淡友

係撚兒登仔咋

下？

我覺得會唔通過

發吓夢好過
過就過硬

又大棍落

操盤朋友 聽日低開1000點以上 大家睇路

係咪我數學差 1600 點計出黎

屌你老尾又話3點棍上

Demo之鬼你都唔識

屌低級錯誤 打少個0 20手牛打少個0走咗2手
今日先發現到

呢條垃圾唔洗理佢講嘢

唔洗走 預聽日低開 即打靶化灰

Weekend dji 低水美女成500點
我隻QQ未走

236有冇骨執

埃豬

今晚比個利好消息得唔得
例如 美國堅決支持國安法

諗深一層

下星期 成個星期
大陸 99.99999999% 唔會托
由鳩佢跌
等到國安法一出
再用平價托返上嚟

之7月就欣欣向榮

慳水慳力

又gel

留名 聽朝睇定啲再入

唔係gel 正路諗啫

你睇上星期五收市QQ mark價
450都可以跌出嚟
之後低過收市價埋數

有人力托之下 有機可會咁

正路就應該咁做啦，托麥鳩
由個市落地獄，低位出手掃起佢咪算囉

點解咁多人仲覺得有托市
依個term已經聽左唔知幾多年

你望下隻QQ先啦
中字頭嗰堆你望過未

市就一定有托，不過托中資唔係港股

中國阿里，中國美團

咁既經濟環境唔係托係咩

聽日平開，直上25000

上

過硬

Ig穿241

咩事暴跌

埃豬連參考價值都無

艾珠係比熊軍打飛機

射左就夠

升就妹妹下
跌就直插

牛軍唔好諗咁多，聽日安心上路

不嬲係咁

傻淡
等睇聽朝平開

明顯係牛軍出曬黎燈

咁多人過夜咩

出名多賭仔

我都唔想 比qq夾撚死

沙特

都未開

邊到睇到有暴跌

點解會跌

hi賭仔

ig

點解會升

其交易時間為周日至周四，上午10:00至下午3:00。

天狗食日
我準備好打鑼打鼓趕狗

仲未世界末日

3 點先開

留意埋現貨同呢個位差幾多

你咪自己睇下開咗未囉

ig無參考價值不過夜期返左243就真

夜期星期五晚03:00收左
但美女同miki係03:45開始跌

咁咪要睇埋星期一6點囉miki星期一6點開始升既話 會點

會千升

會照跌返美女星期五既跌幅

6點miki
大爆升=港女升
升=港女跌得無咁甘
跌=港女落地獄

今日20年6月21 聽日6月22
Hsi=20622
Dj遲12個鐘 +120
Dj=20742
即係千跌

乜黎

有無人睇得明

咁700幾時先黎週期

百國聯軍之時就係企鵝歸西之日

跌5000點， 仲叫咩千跌，叫萬跌啦

美國疫情大反彈 確診日增3萬重返封城水平

聽日美股

如果我知呢我唔洗做架啦其實你條問題同下期六合彩開咩no.無分別

天狗食日，不祥之兆

今日無市呀

熊過

沙特 joy升

其實沙特升關香港咩事真心求教

成個財經台都係聽日千跌post

仆街啦連燈仔全部睇跌

全部牛皮熊自燈緊渣

你想市熊皮牛? 渣熊點自燈

聽日玩完了
有子彈都唔敢掃貨

太多壞消息，跌幾多先夠？？

知唔知乜野叫自燈你牛左，會唔會開晒post唱好聽日個市會大升？定係會開post話：死啦聽日實千跌啦，ig仆晒街

搞到我想ig weekend 買上

我既自燈定義錯左定係牛皮熊 熊皮牛定義錯左 揸熊唱跌市叫自燈?

自燈花式層出不窮

明日億升

買定花生等聽日睇支興人踩人好過

阿婆都識玩

聽日港最少跌400幾

沙特升緊wor，唔似會跌太多，起碼油價穩定先

+0.05%

做慘淡過做雞

3690最少等佢跌返去155啦

今次威過做雞

聽朝比機會牛軍講多次呢句

個個都叫人換美金
其實有無人覺得美金會跌呢

咁要睇美金跌得快定港紙跌得快

聯匯不變
港幣美金齊跌
金銀鉑yen升

你講既係聯匯不變情況下 我講既係脫勾既情況

老實講 換都唔換美金啦

我換美金純粹係射去ft買美股

雖然我唔睇好美股
但都好過美金

佢已經痴左線

好慘

啊！！！！！！！！！！！！！

feel到好多牛軍自燈

全部都無膽匪類
真牛軍未驚過

開個238比我買ok?

佢開238我即放熊

沙特倒跌

我都想

可摸耳同你做愛

唔會 開250係基本

有咩好睇

晌你間舖到

言絲個名咁正，見到都硬硬地，禁都禁唔住

食住炸雞，摸住個禿頭當渣波

聽日向上扯

I豬跌覆收窄緊

好撚變態

乜野向上扯先

佢支其向上扯呀

賓州

正常男人日日都向上扯架啦唔洗等聽日

你點知人正唔正常

師父唔好咁玄得唔得

贏到扯曬其，好淺白啦喎

求安慰求抱抱

聽日點邊個知
知道就唔洗上兒登啦
今晚早啲瞓

買左咩？

怒漢棍撞棍

聽日跌破條趨勢線(25300左右)好友就大獲

個個都識畫，個個財演都咁睇你都信
1個假跌穿fake哂你班做淡再升，我真係笑

總之佢裂口大跌我就買升

企穩先啦，再跌多浸你又叫春

叫下叫下就賺錢

你決定我無乜意見

旺巴星期一買咩

我鳩up我知就唔洗做

開市先算啦
我依家講你都唔信啦？

最怕你唔講

咁我依家話聽日不問價追熊

搵定d牛仔先

旺仔，比我就買恒熊Qq牛

唔再做淡

學腩仔？

腩爺

買哂貨先黎跌

咁你入完講聲，我入7200

我入定錢買上

笑死

依排你黑仔喎.買我對家日日輸

旺巴黑d定將軍黑d

安爺都未出聲，你咁串嘴做乜

佢日日屌女唔記得我地㗎喇

你都有女屌呀

佢都話全仔囉屌互相含撚到出咗就得

全仔就肯定係去叫雞啦

準備聽日贏大錢！

安爺有冇咩心水？

睇下聽日咩位開先 暫時想牛牛佢

開市跌1000以上我都牛

依排我個人ac未贏過

聽日你隻7500咪贏錢囉

大雷包

我走哂啦中鳩咗止蝕，果晚allin sdow

沽miki?

果晚沽空dj成份咋，當然put埋啦但當晚平哂

如果1000我會加沽wo，跌300-500我就會7200

公司ac贏好似爽過個人ac

咩料又個個睇跌.......

咁係其他人努力啫我都係比個地方佢地發揮

點解既?

點樣唔睇跌呀 星期五你訓左?

唔係睇跌
就算唔睇黑期星期五+Weekend
星期五夜期都係跌
聽日要高開要9:00 - 9:30 發功

散戶心理見跌咁多一定跟沽得幾百就坐貨，所以我講過陰跌好攞命

唔係應該博反彈咩？

學到野

千跌就收市入call博第日反彈，百跌就即入博反彈

都係入牛著數

埃豬急抽100點

又想fake人

-280 抽到 -180

咁多牛 唔係唔跌呀

熊好似多過牛好多

扭卡素先過一關，言兄

又到星期日晚，聽日開咩呢

沖啊

補左300$ 找卡數

開我

唔叫埋小弟

點開你

淡友po賭性好大

無槓桿唔討論

係細槓桿d都唔討論

出面咁多千跌post, 真係好似千跌前一晚咁d 好友走曬出黎燈

聽日睇定啲先 好似好易伏

手揸牛熊一齊過夜邊有得輸

成班都係熊皮牛

陽燭收肯定牛軍多 個個自燈 成班牛呃唔到大户

成班牛佬驚到震

傻淡早d 訓
留返啖氣聽朝叫春

隻熊向上扯？

232仲有機上返260

頂盡250，232底我同意

端午節前重追唔返的話
今個月睇嚟可以打定輸數

穿235之後232有支持位咩？

打左兩日飛機，結果聽日千升

入左好多熊咩驚到要自燈

睇返往績，每逢246-248大戶就大大力沽
大戶根本係淡倉底，年頭280沽落黎嘅淡倉一直都冇走過

6月頭沽落225，果時冇散戶敢買上，結果連出7-8枝陽燭，再推上251-252做假突破，果時一部分散戶見突破range頂開始追貨，結果落返237，trap哂佢哋。

大戶落到237再推落根本冇意思，因為只係trap左追假突破班人，開始反手拉高到247，依個時候之前6月頭唔敢買嘅散戶開始湧入，結果..聽日低開500點，想走都冇機會

一唔係跌多d 裂口落500隻牛走唔切

升就升硬 睇升幾多 最少都幾百架啦

Target 234

哦

Qq會唔會逆市爆升

我估佢聽日低開5蚊左右
之後慢慢妹返上去

美女

成日入完貨都會跌

摸頂

唔係摸頂，星期五算係接近最底位入左啲AAPL 同Msft
但睇黎今晚都係要跌

姐係摸頂

上星期五先將23500大注牛移上24000，唔係咁撚邪呀

幫你cut loss ,咪好囉，輸少d

多謝🙏🏽

無事啦，急抽百幾點

牛牛哈

抽完都係跌

屌你睇住輻圖嚟吹就叻，返去講波台喇你

準備v

看圖講故事

on99

又撚牛軍

不如話大戶係33000沽落嚟冇走過，淡倉底咗兩年

問佢發左達未，就即刻收得皮

唔係話唔撐你
你話大戶淡倉底無變
但其實有期結呢樣野

如果佢地係280 開，中間有6千點都唔食又唔多講得通

睇下日本仔開巿咩環境

預跌到7月6 之後7翻身

一牛死 一牛鳴

一開打牛又爆升

恒指穿到238 就大把水位

傻淡

似跌唔落，美帝高位回成千點，埃豬都係跌三百幾

冇咩催化劑，假跌引傻淡

傻撚左未好返 星期5高位262掉到依家254

港股唔跟跌

逢低加牛

係美股跌唔落

開咗市啦咩

埃豬都唔係點跟跌，期指一開咪又係掃返上去

日經都係跌100

又掃緊上去，淡友又做雞

贏一兩百點都係贏

淡雞幾時先肯加入牛軍埋街食井水

爆升啦 熊軍交場啦

243+1過夜唔洗點輸
開市+多張先

燈下先

美期半個鐘夠落返150點

將軍點算

認真？

唔駛擔心佢，佢會係公司account 10 倍攞番

李巴加入熊軍

真啦，道期都彈緊

你又啱

唔係低水400咩

一棍

Miki

利申新手
想問吓點解未開市你地都睇到恆指升/跌既？

原先跌300幾點 而家大棍上跌得50幾

講緊日經同美期

因為做淡慘過做雞

淡友又做雞

咁係咪低水緊400？

美期岩岩好補番今朝個裂口

清 心水清

244仲入唔入好？

講緊個fact 你同我講朝早跌得仲多做咩

23888

期指咩料

我一直都話空倉咩事

期指跌緊過千 睇路

樓上咁high 做咩，明明仲跌多過上星期五收市個陣，係咪輸到傻左

中曬

個DEMO倉點呀清

開市即入700

成億係度

點解今日跌咁多？

全世界都講千跌日

仲有水位入？

有機國安法草案

因為阿爺今日心情好！撚！曳！

爬返上去啦，宜家要千跌邊有咁易，個個都睇跌，就應該升啦

各位早晨 我張貢品247大期仍在

Qq競價殺完熊再插

700仲470，我465入佐

247

支持

轉頭240溝多張

升番晒

轉晒燈

仆街⋯打左兩日飛機，你同我殺左隻qq熊！？466.6

隻牛升左5格

Rap

支興

競價會打打靶？

又話跌 跌左去邊

會

睇黎打完先倒水

屌
期跌得咁少，點買呀

淡友po又少一位清 我宣布GG

燈都轉鳩埋喇清

無位入番

勁假上過470?

咩玩法⋯競價都打把on99

243過夜唔洗輸

哇屌假撚到

你張243+1都贏到笑啦

每日劇本高開低走

470已過
競假

講左話左班淡雞今朝會叫春

如果我隻熊248就打靶
宜家姐係打咗未

邊到千跌呀，睇過
傻淡又然

yes

打
左

做淡爽過做雞

淡友又只可以係weekend ig打丁

上翻哂黎

屌我買唔到呀
唔好抽上去呀
等埋我得唔得

牛三走嚟擋，有西唔識小

熊過都有得執啦
唔好唔開心

無玩期個d 係慘d

屌你老母我未上車呀

京東 今日低開 230

講到大爆升咁 仲跌緊囉

其實點睇？
我宜家仲係睇到個價冇郁動only

中興10%

美期又飛

一陣就轉燈啦

總之打左 有咩好睇

比有錢佬走先，到開市插上去夾鳩追沽，夾完再插

傻淡輸九舖贏一舖，每次用平注都贏唔撚到贏九輸一嘅好友
醒下喇傻淡

無限輪迴：夜晚熊軍叫春 > 朝早被夾

死仔又執百幾點

屌
等埋我得唔得呀
即刻掃上去點呀

笑撚咗唔洗輸仲贏錢

所以話，weekend驚閪咩

夾上去比我加沽

巨棍

期指掃上

好撚串
243 刷錢大法點都唔洗輸

啪啪啪
成地牛雜

安巴

開咁高 點牛呀

仆街 轉眼244

好似無了

好啦
200點先啦

好過份
啱先見到242仲諗住正呀有得上車

淡友又比人X，開心左兩日要回現實了

屌上埋245

肥老李睇淡唔比人加注

比大芋睇下點樣大牛船贏大鑊

會唔會開市跌返落去

李巴一熊 世界都轉燈了

243ok?

佢熊左乜？

國安法 你覺得阿爺會比你跌？ 用下腦

牛左

你條傻西d 熊呢？

跌得咁辛辛。一個鐘都無就升返晒。叫淡友點算呀

開市準備轉燈

食撚曬啦

我話加call你話我認真？
死熊皮牛

我咩撚都有

佢上面有講佢睇淡 但唔知持咩貨

阿爺送大禮

條傻鳩人生都幾無聊下

千跌日呢？？？？？？？？？

港女的確強

條友推左行右

邊個係傻鳩

熊軍起身食糊啦
大跌115點

知道自己燈
睇淡所以買牛

拗贏冇用，贏到錢先講喇

屌你串過馬撚

有無靚牛

燈嘅最高境界自燈

本身有
依家冇

開市掃7200先 跌唔多=升

#170282
快時快
成日輸錢郎

屌245 點入啊

3月入咗黎未 Demo哥2日就比人踢爆

3點棍去左邊?

我blk左十世

升下升下又去返星期五3點幾個位
熊軍幻想又破滅

開市熊仔未開價又爆上分分鐘平手

仲掃
睇路

自己爬文，一早話左牛

當睇馬嬲戲

佢係自爆

腩巴又執二百幾點

牛氣沖天 又數錢

爺你老母咩 有親啊?

想入QQ牛點睇

落翻去呀屌你老母
244 都照殺ok?

跌返啦 無事啦

跌到番石器時代!!!!

回一回243可以嗎

唔好咁快跌住
比我加熊先好冇

升返曬 痴線

道指一嘢就跳咗上去

244 都好啦

有國安法 跌唔到

繼續call

你渣多d

開市反手

調整完成 上望27000

睇嚟一開就轉燈

無位買上,食下花生算

DH 已出

屌你 開市回

一陣大棍上返唔該

撚完狗未

有冇靚牛number

入定牛
收市前再睇

開市3分鐘就妹

gun！

今轉起碼夾到24900先收貨

入3690牛

個位唔靚
唔玩了

硬啖

singsingsing

無事升番哂

準備入7500

Diu差d比你fake左 競價邊有打把

唔好咁啦
牛軍既餐桌永遠有你既位置

根本唔識跌

一買就連跳開幾個價

係送錢

竟然升

好

請你記住留下給我這位置

沽！

俾返車我上啊

又害人

跌緊喎

屌唔記得睇user name

10點轉燈

大棍上完 準備妹

等轉燈先

牛trap 快走

已入7500硬啖唔理，11:59上水收錢

係將軍呀買對家先

明明你自己都買啦
仲鬧人

聽日咩日子呀

大戶散水mode

尋日仲有人講咩黑期 夜期 跌幾百點
到開市0 correlation咁濟

千跌呀

QQ又托

牛軍死得好慘呀

不嬲黑期就零參考價值㗎啦

千跌呢

死落去啦屌

聽日係升期二，淡唔好過市啦

千升

係, 至少成個月升期易都係升的
好深刻

但次次都有人拎嚟講 唔知做乜 不如講埋尋日日蝕啦

你d 沽未走？

所以weekend應該去輕鬆吓

根本weekend ig 係overshoot 比位你買上

死落地核

hi

攞嚟引水魚用，知道都費事屌

好反正我就係硬啖

跟啦

牛價亂鳩嚟
屌你跌百幾點嗰陣牛咗而家輸緊錢

有700一日，根本跌唔到

陰跌

屌你隻中芯乜料

我啱啱落緊盤呀屌
6.88嗰陣落
一落完就跳左去6.90
廢事追
又手腳慢

做淡好鬼慘

牛熊開市即入傻仔黎

17睇到20覺得貴
依家24

夠錢就玩期啦

我隻熊

將軍又賺大錢

57829癡撚線，鳩嚟唔跟價

真心想問日日連登仔都嗌千跌 但下下都千升
到底大家係咪全部都熊皮牛

牛軍手足自燈

可摸耳上250牙 求下你

開始跌了

跌完啦

期指平水

快啲跌到落地核啦 佢唔跌我點買

即入
牛

大部份睇住個挨豬鳩噏

比位牛咁好

淡友係雞

將軍走鬼呀

有幾慘，食左3千幾點

屌咁樣上

QQ真係好痴線... 日日最高位唔撚識跌
大跌會唔會滅埋黨

??????又話500點

又升 12點數錢

大棍上落 心血少啲都嚇親

仲係10天線上面，淡條毛咩

wadiu

入唔切

擺明啦 d留言實有人講想燈 同老納 呂布一樣成日開post燈

250啦唔該

外賣仔熊佢

咪搞亂檔喇

硬淡大長沽

QQ係咪今日會企上470?

根本冇可能做淡

國安法上次千三點已經反映左

冇出貨班人根本紅底擁抱大中華

準備龍一啦

又有位掃貨！

將軍又贏

信KC博士，硬淡21000

thx

頂 開市衝上個下用左市價入牛 同我入高左幾格 而家仲要坐

你地真係好好笑馬嬲仔咁

AFK！
7200 $7.55

今日穿埋20MA 今個星期232見

上啦屌 入咗喇

愈跌愈有喎

7.48喇喎...

哩到真係鳩噏多，亂鳩咁嚟

跌la 唔該

跌唔撚落牛軍必勝

引牛，中晒伏

真係跌wor

升返上去啊你老味

有時上小d 來係好事來

後悔冇跟將軍

比哂機會

大家沖入981

落左盤跳走左
唔敢高j

50635傻撚左

屌要坐 快撚啲上返啦你老尾

入唔到Q牛 入左恒牛

你跟將軍 你死撚左啦

穿咗DL 走啦

+1

完全入唔到 個個衝入去 唔高j了

跌多100

屌你老味上啊

10點 妹市又差唔多開始

震完倉要火箭了

又話跌既

穿左ma10 仲想上

嘩清你好準喎 講完就升

今日來回抽插10ma

又大棍上 撚狗市

講左la 驚閪咩

中撚左trap

QQ全力谷

牛軍逃生門再唔走變牛肉乾

買牛57829
跌110點嗰陣入
而家跌90點輸緊十格

又有位買跌la 旺巴

跌

撚狗市唔識睇

今朝可以夾死幾多人
利申: 空

升期易呀聽日, 未破燈

你啱先講完就大桿 唔知今次會唔會又嚟

me too

好彩低位溝左
7.62+7.48
依家7.55已經回家

都話即入700

有國家隊 唔驚

左一巴右一巴

仲坐緊幾格 入個位好西

你買幾多? 買得細無肉食 日日千升千跌咩

763做唔到應該係利好

勁

左一巴 右一巴 輸緊17%

想入熊

等2點大棍上

賭錢就賭錢啦 懶係分析

隻Q熊收皮未

qq爆升 晏d會回落

11 點就知

冇呀 你唔好入

呢隻牛將會係我最後一隻牛 因為佢唔會再被打靶

劍指27000

快啲轉燈啦
隻牛仲坐緊呀

頭先入完夾左12格

做淡慘過做雞

[牛軍召集] 今晚應該爆升

淡海無邊 回頭是岸

精神上支持你

撐

470q熊一折發售

一注4萬股
上星期高J琴晚嚇到我瀨屎

升啦唔該

沽力強勁

呢棍跌到

700又食春藥

安哥又黎

反手牛又豬5格 咁就1000

安爺日日高j
你教佢點贏

不如開哂兩邊坐啦

雙頂 大撚獲

慘啦，跌左幾10點，夾死啦

個市越跌，QQ越升

又係妹妹下，下午突然爆上，阿婆都識玩

淡友情何以堪

開巿十分鐘食咗啦

qq係咪唔到470唔收手

依個位唔買

發現淡友Post好多有錢人
380蚊開始 呢到熊QQ熊到就來破頂

成日大棍上落做好點都安全過做淡
一棍上就夾撚爆春袋

想知
講！

QQ onl9

重回賭場第一日就左一巴右一巴

港女真諦：食飯抽升

準備7500

有冇聰明仔今朝上下刷呀
應該賺唔少

熊完比人夾到反手牛之後再夾

今朝跟我買實贏

屌你老母隻57829好撚癲
衰過瑞字頭
真係跌跟突升就唔郁
癡撚線

今朝入唔到QQ牛而家個心好痛

今朝仲以為我隻大注24000牛收得皮，點解大戶咁好人又做上去，入牛日日賺

清賺唔少喎

QQ似想6月上500蚊

係真，入咗牛軍後，晚晚一覺瞓天光

又係呢個位

中銀仲要1萬2

入左7500

聰明仔
做傻牛好過做傻熊

做熊贏得快輸得急 做牛贏多輸少

快啲轉燈

真牛軍人生贏家，廢熊牛皮熊賤過做雞

熊b死了

第3次呢個位啦diu

轉燈

輸死
一入就升

QQ$470了，有QQ冇窮人

頂穿246佢啦屌你

旺巴你熊

啱啱入左7500

邊個熊QQ死邊個，快撚啲做燃料喇廢淡

QQ470，會做埋大雙頂，之後落返2016年起步價，180

屌走熊先

旺巴幾錢入？

咁易買都入唔到

6.89

熊皮牛收手喇

wq472

築頂？

平水

收市熊qq有冇撚頭

穿DH 止

以為將軍你食咗

仲有無勇者熊qq

一定有，但唔會係今日，應該係下面綁住晒

diu睇咗成朝 執1格2k

一放就升

輸死喇屌

日升夜升熊肉乾

呢d歷史高位唔高追QQ牛呀，梗係All in QQ熊啦

熊熊爆袋啦，唔好再夾啦

熊軍玩撚完啦

呢個大v咁就十格

做野無時間睇

大大班傻散信念q
睇怕都好難散水

你都投降應該就轉勢

然後今朝仲有一拃人話低水

熊過見美指跌 , 諗住今日返黎執返10零格 , 點知得幾格
做淡慘過做

今晚美股期權應該都有錢執

牛軍快走

輸死
一入就跌

騰指
2013先行一步

我就因為早走食少差唔多100點

轉燈是否夢

唔知道道指今晚會點行呢

可唔可以靜靜地帶我贏

是旦啦 直上250啦放棄了

轉燈？諗下好喇

改名牛爸爸好過啦

四巫完咗下個傻淡睇跌又咩原因

轉硬

笑人地咁衰架

但我贏錢走左喇喎

想熊388

佢個嘢又壞咗 又唔郁

今朝淨係qq+1手牛都執4000幾

熊軍扣好安全帶未

扣好啦 等qq落返黎

好撚勁
唔笑你燈啦

死亡列車準備開出

靶場直通車

比20蚊你買早餐

又put左？

撞到佢地飛出車頭玻璃

燈到又彈返上

講完又落返

仲睇淡係咩原因一陣下午升上太空

熊軍坐定定

朝早真係例升

咁晏晝呢

妹到2點
爆上定落呢

晏晝唔會跌

疫情+國安法 = 恒指3萬點

淆底早放左

今日啲牛價好撚離譜

700仲要升幾耐

唔跌到242
我d248熊唔會走

700今日高位明日低位

升到轉燈未

到而家都真係覺得太撚離譜
入牛點數同而家無分別
坐緊15格
真係券商玩撚曬

似屠龍刀格局

又可以刷245期

熊軍

一陣又升

好撚後悔買左金莎，望住隔離係咁升
屌！

食番80 點回下血
一夾比佢夾左150 點

同船？

引淡跟住夾淡，日日都係咁玩法

牛軍準時12點乘風破浪

揀賭股都算，仲要揀隻最垃圾

呢份工好似幾岩大家

你搵rayray

上次先有人比人report完

揀隻大隻啲，諗住安心啲
點知

大隻就好？點睇5仔

前嗰排領展幾好炒 都食咗唔少

咩黎

大隻沒本心

我都成日講上來少d
但成日都走上來

閪工依到d巴打點只55k一個月

召喚ray巴

我當佢係窮人專用嘅期指

大家睇路
旺絲已入7200

每月蝕55K

反正都係9UP
每個月多55K去9up喎

去9up咁簡單咩要曬12個月寫報告

仆街比佢陰到

人工都叫幾好啦

d老細仆街呢諗下條廢柴波都想死

係返工我覺得開心係首要，依個時候老闆好重要，比到幾多自由度比員工

QQ 上過473
470 入多手

入左牛 3格止

遲dd好忙姦緊田食格仔

咪臭係

邊個係田
好慘

我又牛又熊喎

20k 開心同55k 唔開心
我揀唔開心

可以對沖返多少

屌中曬伏
買乜都輸

牛軍好走牛
午市裂口爆落去千跌

依家再熊QQ有冇得諗

你敢？

點解港女又開始唔跟升既喂

5號仔比啲力

道期陰陰濕濕咁

匯豐頂住啊，熊軍靠你

妹市其實停下手好d，安巴輸淨好少？

miki升到

個市完全唔識郁，個野係咪壞左？

户口仲有13k 但輸多3k就收手

依家得隻企鵝頂住

我今晚睇下ig點搞啦

好 thx a lot

牛過lunch

好嬲囉！

我都有

重倉QQ put

港女又玩獨立呀爺閪miki都升

今日提早放飯？

利申，新手
要改下啲觀念，好多野睇得唔夠通

今日好鬼悶

跌得少少 當熊軍乞衣啊

平水啦

上黎吹水停左手

熊熊哈

有賺嘅話我都想停手

唔輸已經賺左嫁啦，唔洗成日落場既

吉倉緊，有冇咩insight

衣家希望今日可以追返少少止下血

QQ 480好換490啦
聽日490換500

qq你無牛咩？依家無乜諗法
睇定d先

儲氣升呀

咁都比佢抽高殺到，美女ig 好撚野

追數10個我見10個都死
安巴叫你屋企人幫你拎1皮未得

追住你黎斬

冇呀，今朝將過夜Q熊執咗10格走咗喇

好在得一張，另外4張今朝走曬

ebanking 都搞掂啦下話

唉屌
miss 左高位冇走
上呀屌你老母

咁等下先越近Dh熊，穿dh斬
qq喎不過唔建議搞佢

所以應該都搞到

40分鐘 刷60點 3000蚊

真係每100點都有支持

琴晚喺度話千跌

劇本 午市qq回落 港女自插

諗執下格仔 頭先隻牛3格食唔切 1格照食
我用銀行app登記左lu

今日個市貪心就輸，10點我已經知

只要唔好一開始入場 因為一開波最大上落

基本上11點都係妹

希望下就會大波幅少少

由佢擺下先

食完飯再睇吉倉

saas全線收皮

Qq散水未？

有支陰先啦成日偷步夾9死呀

來回玩 兩邊一齊夾

你接哂我個d可能

牛留唔留過lunch

買牛日日賺

留 下午食熊用

其實依啲市有曬range
不知幾好玩

牛到年尾!

過lunch 後跌
已走7200

到爆邊個日當發場夢

即市喎
爆邊咪追囉

食飯抽升

英雄所見略同

我入左忍唔住博

輸錢

唔知今日會唔會殺 475 QQ熊

未見過即市爆邊咩？冇幾耐之前先發生過

qq cls

有range 咪有止蝕位囉ching

重手？
小心
等佢回再入
今晚點都牛過夜

輕手，lunch過我就食
唔過夜啦要賭

屌掛住打機無走到

新手想問買賣期貨用邊間同用咩app 比較好

真係咁易貼倉囉，哩度見到幾個前幾日行晒出RANGE都唔斬

連登啲人真係好癲
買完嘢唔係打機就瞓教

公司搞緊比賽

我就廢嘅
賺左五舊水姐今朝
貼倉就唔啦
信咪信唔信咪唔信囉

咁正屌你地翻緊工嫁咩

都要有d活動既我地又唔係對客，我地自己run再對拆，所以相對比較自由

好多玩法嘅，有籌碼係手點解要斬

所以話ibanker日日炒股玩係真

你地到底返緊咩工可以得閒到玩即市

今朝走7200
入7500
金已抽升
國際亂局 疫情二波
估計會再大插
低殘到懷疑自己人生
再伺機入

將軍玩緊咩

正常啦, 入親D 笑巴菲特廢老既POST個個買BA都翻幾翻, 有個就3日買BA CALL/PUT 賺左1000%
你返乜工可以3日返10倍錢?

好彩港交所唔係大型賭場, 否則連登一眾股神一早比人BLACKLIST 左唔比玩

緊係唔會啦做撚死咩

Cs1.6

Web base 個隻？

屌
咁復古

識玩一定係玩1.6

屌 咁經典

仆街ig, 真係為左殺我

咁仲有我gei

咩事？？？？

忙左成朝
冇睇過市

正喎，係咪網上版

貨倉，dust2

美期夾上
打哂d 淡倉
包括我同佢

Aztec

Steam

pet個c4炸到你爆倉

乜仲有1.6 玩
我以為d 人去哂打cs go
讀書個陣日日玩

Cs go啲平均好差

屌不如開場玩cs1.6 貨倉上面管道王者

講CS 點會唔講埋AOC 以前好撚鍾意玩兵堡

以前細個個陣玩heat project

太多外掛整壞左隻game

我都淨係玩依兩個場

係

黑森林

我早排開番出來玩
D 反應慢到我講自己個人反應好慢

打封快

24750 熊， DH止

有web 版咁好咩cs1.6?
夜晚可以挑機喎

叻仔

24750？ 咩來

個陣成日輸比外掛狗

有，我攞公司電腦開過一次

iceworld
後期有打喪屍 好正

係dust 2 大直路尾，攞住枝awp 前前後後有3-4 條友經過
一個都殺唔到

我開IG恒熊
24750打把
DH止血
DL止賺

我就係諗緊24750 幾時開過

想長call港 put美
是咪不智

識玩

點會掉返轉

D馬點

大爆炸，好彩足球生性，有2000$贏返

坐等2點棍上

我都係 垃圾車臨完場爆角先唔洗輸

點解我贏唔到嫁